有個外國YouTuber不停抹黑示威

大家快啲入去反擊

條友連啲字幕都係簡體字

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
受到感召，抗共巴絲報到！
全世界一齊對準極權！

[b]

不撚奶共

洋5毛

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

又係佢

又係呢條仆街

佢不嬲奶共 冷處理啦 on99

奶共既 白皮豬 去bilibili好撚多廢青睇
瘋狂report佢

由佢啦 有中共贊助

由佢啦 訪問對象都係淨係望眼前事物嘅 又要殘體

條友用英文報道，不容忽視，應該有唔少外國媒體會睇
所以我哋應該要加強文宣

大把呢D垃圾
唔使理佢

奶共white trash

去bilibili report佢？

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

youtube
果邊冇用嫁我見成2M+ view

gum L dor!!

大陸咁多蟲 唔出奇 平台又唔多

yt不嬲有堆奶共鬼佬係支那做ytber
唔知又係咪統戰手法

呢堆ytber基本上冇咩香港人睇
可以不理

推

屌 條友奶共奶到黨報都有報導

創業就靠父幹

屌